父母串你星期六日去游行集會…可以講

依加星期六日唔撚休息出去好撚好玩？吓？

我係屋企訓教唔撚好？

我唔係擔心香港同自己未來我洗撚出去？

有錢收啊依加？

咁撚好玩你唔出去？

真實案例：

講完我老母即刻收嗲 上述冇曬個撚字